[短文]夜媽媽聽到人嗌救命

「救命！救命！救命呀——」淒厲的呼喊聲倏地劃破本應寧靜的香城。我睡眼惺忪地從溫暖的床爬起來，亮起燈望向黑漆漆的街道。見到附近的高樓也逐漸亮起一盞盞燈，凌晨時份亮起萬家燈火，營造出一種詭異的美——最美麗的畫面往往出現於意外中。

呼喊聲持續不到一分鐘便戛然而止，整個屋邨明亮異常，卻靜得像身處真空空間。漸漸，一兩分鐘過去，屋邨回歸黑暗一片，彷彿呼喊聲從不曾出現。我也開始抵受不了冷空氣帶來的煎熬，爬回那溫暖的被窩，造個好夢去。

第一次出文自推 1/10

第一次出文自推 2/10

第一次出文自推 3/10

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

嘩，好短下